落選港姐「狂野空姐」廖慧儀男友開名警告孔德賢：「不要再找我女朋友！」

落選港姐廖慧儀被指與藝人孔德賢撻着，其男友Sam「警告」孔德賢不要再找廖慧儀！女方昨日表示男友當時飲醉酒才產生誤會，Sam則指百分百信任女友，感情未變。

有「狂野空姐」之稱的廖慧儀與大隻男友Sam感情穩定，不時在社交網放閃。但近日有傳她與無綫節目《#後生仔傾吓偈》主持孔德賢（Danny）撻着，疑似二人對話截圖曝光，兩人除了不時約會食飯，Danny更做司機管接管送，還以「Bae（寶貝）」稱呼廖慧儀，令「正印」Sam嬲爆在社交網公開Tag了Danny，嚴重警告對方：「不要再找我女朋友！」Sam近期亦發文表示情緒崩潰、鬱悶、壓抑感很重，似受情困。

百分百信女友

廖慧儀昨日受訪時強調與Sam的情侶關係沒變，與Danny只是好朋友。對於男友開名「警告」Danny，她說：「佢飲醉咗，誤會嚟。（男友仲好嬲？）冇嘢喇，已經解決。（少啲見Danny避嫌？）唔會，我哋係好朋友，Sam依家明白咗，唔會介意。」

Sam受訪時亦與女友口徑一致，強調感情很好，產生懷疑是他的問題：「佢哋冇拍拖，只係普通朋友，對話截圖亦只係正常交談。我對女朋友百分百信任，佢唔會做任何對唔住我嘅事。」至於被指做第三者的Danny「封嘴」不回應。另外，廖慧儀與男友昨日分別網晒到商場拍拖的照片，以行動粉碎情變傳聞。

想條狗公收皮好耐

叫埋bae都係正常朋友

Bae

又係呢條廢柴 上鏡成日扮高 屌你住hall撞過幾次矮到仆街
又唔係大隻 成日影d相就晒光線扮撚晒野

//（少啲見Danny避嫌？）唔會，我哋係好朋友，Sam依家明白咗，唔會介意。//
呢個女朋友真係好好

上星期先見佢拖條女去灣仔開房

條女麻麻地

抵死
偽黃絲當初係youtube情侶檔拍黃店片，參選tvb做雞入左圍即刻刪晒d片
呢家連條女都比人搶埋，呢d唔係報應係咩

隻Poly狗公一早就要死啦

臭g 狗公 天生一對

Who

Danny仔

一隻手就拍唔響既

食開咩好嘢？

條女太open

拖邊條女 相入面果條？

講咁撚耐都無條女ig

相信google幫到你

仲係咪處先

其實呢好撚肉酸。係型就私底下叫人唔好搵自己條女咁公開做好8婆

呢條仆街仔 成日以為自己好靚仔

有時仲憎佢多過曹永廉同楊明

NTR

同學校 估唔到佢係咁

係型係由得條女自己去處理
又未結婚

Stop finding my gf係乜英文隻狗公尋找你女朋友？

Btw勵g啲人係咁on9㗎喇，個個gel個頭化濃妝以為自己明星

牙sam早啲放手啦
睇下FYY 有版你睇

sad but true
成班hall 膠真係以為自己靚仔靚女

同你一樣諗法

Form group見到佢哋真係調頭走，十個有八個都係free ride
利申中過兩次伏

哩啲玩完就算啦
Come on Sam唔係埋單呀哇
有人接貨咪名正言順甩難
佢最佳食用日期已過
快手換過20碎
24歲大學grad做空姐 真係冇腦代表
除咗飲飲食食俾人X shopping 個腦空㗎

know your English good la

條女咪又係臭閪 G
一隻手拍唔響 要唔理有幾難
個男就弱智狗公 睇個傻閪樣都知啦
btw who?

屌你老味,GOOGLE完都唔知乜水

真 反正都養唔熟㗎啦
廢柴beta男先咁怨婦

條仔好撚廢
今日唔綠第日都會綠架啦
公開叫人唔好搵自己條女
呢d雞屌完咪算囉

去得做飛雞 選港姐
對住個鏡頭都姣撚到咁
都唔會甘心同你一世架啦 你又唔係有錢仔

影多幾張相留底好過
搞啲咁既野條女咪愈推愈走

認命啦，靚女係唔會對人動真感情，靚女加後生就更加唔會。Come on, Sam. 睇開d 啦。

好人好姐點會發夢選港姐呀，臭雞！

（少啲見Danny避嫌？）唔會，我哋係好朋友，Sam依家明白咗，唔會介意。

個閪臭到對面海都聞到

條女個西鑲左你個名咩

係型嘅就揸車送埋條女去同人爆房

咪遲早分手

拖Bae 去？

條女養唔熟，遲早散，有得扑野扑多啲賺埋佢好過啦

咪就係 又唔係結左婚

Sam向傳媒表示，他與廖慧儀的關係去到樽頸位，女友認識多了新朋友，有時未有清楚交代行蹤，令他不安及疑心重。不過女友向他解釋後，已經無事，雨過天晴，女友提到Danny有追求之意，但她只視對方為普通朋友，自己亦對女友百分百信任

明知人地想追你都唔避忌 仲話好朋友 男女之間有咩純友誼啊

大隻男友圖呢

咁究竟佢有幾高 佢話自己175

白虎

Stop finding 定stop to find ...?

個Danny 一睇就知狗公黎

擺明就係想溝DANNY

咁都係普通朋友？

狗公遇姣婆

咁只係DANNY單方面MESSAGE啫

都要睇埋條女點覆先

(BTW, 用CMHK)

對

有乜未玩過, 好拿拿臨玩埋佢

嘩, 咁激？

唔應該用find?

願聞其詳

Danny後生仔 真識食

條女自己咪又係落叠

條女本身都係食家嚟

邊撚個

Chinglish嚟
Finding係講一樣野唔見咗 想搵返

原來係基輔戴拿模個on9仔

孔德賢睇個樣都係狗公格，個on9男友咁大反應做乜

條女入娛樂圈都唔係目標呢d狗公啦，以前做ig女神應該都大把狗公撩扑野

似兩個夾埋做新聞

瑞超既朋友

條女唔撚覆番佢就沉底啦
叫條女收歛啲好過
入得娛樂圈都係想搵有錢佬埋單

條仔要明白, 條女係有食用限期

快快仆多幾次回本好過啦

叫雞都唔俾

3個都唔識 咩人嚟？
見到幾個post都講緊佢

圖都cap埋

find contact 都唔識用

flirt 呀屌

Approaching咪得

收皮啦

善解人意

屌埋都係叫普通朋友架啦

後生仔屌下西

又係呢條poly勵志狗公
佢住hall個陣都周圍flirt女㗎啦
有乜出奇啫

個女人應該係show到Danny係gay佬，如果唔係邊有咁易講得甩

幾個月條女既相都係throw多
睇黎就散

好波呀
呢條up唔出名既咖呢啡 個樣又衰
睇個柒樣就知狗公嚟
做埋哂啲濕9節目以為自己好出名
次次見到佢都有種好嘔心既感覺

其實未結婚溝人地條女有咩問題

憎撚到呢條友仆街，又鳩矮又狗公格成日扮撚晒野，條港姐就屌左架喇，普通朋友叫埋人做bae

戇鳩仔傾下計班人幾時收皮，呢個矮撚狗公特別憎

哨牙又黑
不了

圖呢

留名食花生

讀u果陣free ride基本啦，次次考試都去廁所出貓

SP?

BF 變 SP

兩個SP之間, 咪唔會介意囉

哇,識玩,用WTSAPP BUSINESS 同DANNY仔玩,
一部機裝兩個電話的WTSAPP,
咁就唔洗俾條仔查到自己真WTSAPP有同DANNY 仔D CHAT HISTORY,

高手！

SAM SAM ,依頂帽好明顯戴撚硬咁濟
飛左條女去啦,你值得更好

樓主PIN我呢個啦

邊撚到狂野

一隻手掌拍唔響

條女選得黨姐，都唔方係咩好人
狗咬狗

弱雞廢柴beta港男真係好撚柒
同呢type港女玩認真
咩年代 唔係話仇女
但十個有幾多個做雞/(想)搵老細
大家心照啦

WTSAPP BUSINESS = 同DANNY之間係BUSINESS?

做TRADE?

呢D女, 真係玩完就算

聽聞以前係勵志屌西王

好似唔係 條女矮成個頭

完全唔俾面個男朋友

呢度之前有人話 條撚樣俾人笑佢藍絲佢會好撚嬲

睇樣都知唔係好人啦

個男主角乞人憎 同埋係藍絲

吓,對付d垃圾狗公緊係要大大聲講架啦

要搞緊係要搞到佢身敗名裂啦屌

條女 : Danny咪嘈啦，傾緊生意啊

Danny係幾靚仔喎
似羅仲謙

叫Bae都無嘢係朋友

傻仔

唔講唔知有啲咁嘅嘢
唔怪得而家偷食咁易啦
一堆呢啲apps俾啲賤人利用嚟偷食
真係好恐怖

三個句無一個聽過

Danny仔之前同一個叫Anna Wxxx 一齊左
有人想知 我再講

佢係藍屍黎架？

一巴打落條仔塊面度
Sam哥明白咗，明白咗自己唔夠人靚仔

講嚟聽下

一地花生

佢學校發生咁大件事
乜聲都冇出過 仲喺度吃喝玩樂 仲唔撚係藍？

[size=3][/si[blue][/blue]ze=3]

賤種黎

孔德賢明顯狗公到出哂面

Come on

理大俾狗侵略時，danny 呢條狗去左邊？ 做過咩嘢？

Business account

根本就係臭雞一條

隻DANNY之前唔係有個女朋友咩 分左手幾耐?

做雞都要有職業操守㗎

其實明知人地有拍拖仲唔避忌都係仆街架喇
但同一時間個女既亦唔避忌
咪又係仆街

狗狗很可愛

其實有心玩點都玩到
以前未有智能手機一樣大把人偷食
不過係玩法唔同左

Anna Wong??

gap gap都露埋了

Flirt緊女

傻啦 睇唔上嘅條女就會避忌
睇得上加有機就照應約 騎牛搵馬釣住先
免費鳩加接送 抨啱個疊水嘅就抽身
拍過下施都知港女基本玩法啦
邊有得輸

點解條女條腰可以完全無腰線
成個上半身係長方形

呢啲港女真係好仆街
但偏偏呢類佔左情場既八九成

樓主可以pin警醒一眾beta男:

根本佢比得條仔睇
就係食完用完 秤過danny唔夠高分
就扮哂loyal比sam睇
一方面斬欖 另一方面show “loyalty”
如果搵啱碼頭 一早單方面飛人啦
用得哂其他方法溝通 如果唔想比條仔睇
根本成世都冇人知啦 仲會比你sam cap埋咩

如果你地係阿sam
要點處理先係最高章

真係少d eq都搞唔好

係cmb見過條女

打下友誼波都有錯？

咁出聲法即刻變下把 我係女都覺得你柒
有恃無恐再搵下家啦
不動聲色 繼續食用 證據keep住等有傻仔埋單時
再有意無意拎出嚟笑下 我係條傻仔到時都冇地自容
自己再一路搵食 最忌太認真

最入個位

so true

好多自以為自己有幾分姿色既女都會咁

Danny好靚仔

真係玩完換個後生啲啦
24碎鬆哂啦
定其實扮嬲扮緊張跟住分手

留過精就走啦

扮緊張扮晒嬲等佢以為我好緊張
射多幾次玩鬆啲就等danny接貨
再搵件20歲

條仔可能摶分手

男人用wts business 一係叫雞一係偷情
女人用就心照

Ching 心水清

仲要貼錢上鏡，真係笑死人

咩人黎danny hung

茄哩啡都驚，食女王馬子仁都未出招

揸架靚跑車載條女去佢間獨立屋交流交流

孔子/德/賢
三聖名
原來係隻狗公

認真答你，stop 之後要用gerund (-ing)

條仔叫哂春咁 睇嚟好需要條女
唔好搞我條女呀😡

分硬手 只係睇幾時
條女臭雞格
入咗娛樂圈生活圈子大咗幾倍
提早分手吧啦

比得條女選港姐入娛樂圈
都預左會冇左條女架啦
一係兩個夾埋上報做新聞

多個二世祖約PARTY

咪想飛咗原本條仔囉

樓上擺圖成個蘋果咁 吱牙膏咁吱 爽手啲啦

Btw條仔咁都唔願散 厲害

綠撚到咁都扮冇嘢

放得條女出去參選就遇撚左架啦

我同好friend嘅女性朋友對會咁講
無咩特別

線帽俠

咁咪益左條柒頭

呢個Sam Sam
竟然無人爆佢同老蘭港女Tiffany Kwan?

比得條女去選都知咩結果啦
玩到厭順手換畫姐
佢自己都玩唔少啦
而家一黎報復哂兩個二打六，又要雪多輪
二黎又可以扮受害者要去冧下女

邊個傻豬都未知

😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘

你都ON

你單方面唔分手, 條女周圍同男人玩, 你就唔係益咗人?

咁阿Q?

有冇手足收到風條女同danny最鍾意玩咩姿勢

港你老母

綠撚左啦咁都唔分手

雞

遲下戴硬綠帽

一般貨色

算啦,我都帶慣
我無得簡,靠衰婆先有大屋住,有車渣
而家D女仲淫過D仔

狂野香燒雞

Stop XXX

please

好廢

似係箍緊煲

好撚柒 sam哥你睇到嘅唔該快撚d飛左佢
等佢兩頭唔到岸
唔好影衰香港男性 做爛市

搞撚錯 重未有人爆dannyhung啲黑歷史？
多撚到仆街喎
發明星夢發到傻撚左
宜家重係tvb做既後生全部都要比人追擊啦
重要呢條係大仆街
推到佢收皮

選得港姐係咩女人 其實大家都知

嘩 屌 臭雞confirm

雞來講 呢種叫好高騖遠
你唔係以為post兩張親密回憶照就back to normal呀
有一次你都知有下次啦 虛榮心永遠滿足唔到㗎
得一想二 爭在下個老細出手夠唔夠高
比翻啲尊嚴啦

條仔個樣都叫正正常常
都要搞到死lur咁慘

鬼識呀 等你爆

對付呢種人一定要狠 等佢永遠失去一個愛佢既人
仲要聲譽盡失

條撚屌Danny 一早已經鳩痕耐啦。
係poly嗰陣已經周圍食女
最癲係同佢一齊去個poly 越南trip，一邊係club食女一邊wts同女朋友報稱冇周圍去

果個7頭danny hung 其實好靚仔咩 有次係尖沙咀飲野 聽到有班仔嘈撚住哂 佢仲專登除左口罩好似想人認得佢 又眼超超 我同班女仔frd 諗左好耐心諗 who????! 跟住有個睇tvb話係咩後生仔班暗星 真係頂唔緊 唉 好心...

靚仔其次
條女發姣遇著狗公。
老公姓咩都唔記得啦

痴線 睇返sam既IG勁post同條女既合照
佢真係完全唔想放手果種佔有慾

就係要呢啲 呢條撚樣當自己真係明星

唔愛一個人咪唔post
你睇下danny仔 會唔會post女朋友既相

用fuck啦

睇得出條仔一係對自己好冇自信一係就內心好女人

Fuck boy直程冇比較價值

屌 唔笑姦夫淫婦 走去笑個受害者

Strongest bond ever lmfao

嗰兩個直頭不值一提添啦
只係覺得個呀sam仲有得救條件又唔差既，何必做到咁難睇擺哂上ig
而且你睇佢啲相，生活好似剩係得另一半冇左自己咁
舊年佢地仲成日吃喝玩樂，11月喺cu畢業都仲可以若無其事咁周圍影靚畢業相
哩下同情心真係俾唔落

佢知佢年中食幾多女 你就唔會覺得佢係受害者
各取所需姐

有料爆？

關你撚事咩

講你就講啦

快啲啦

Wow食花生

臭雞養唔熟，飛佢啦

舊年11月18 全世界諗緊點去poly 救人
呢條撚樣去左「賀台慶」

屌又係你d咁嘅人，無人爆咪你爆囉，懶係知多少少花生好似好撚威咁。係有嘢爆就爆，無膽講就過主，咩「竟然無人爆」? 然後搏人求你講多d，咁樣攞認同感嘅人真係低賤過狗，我真係唔屌柒你依d搏認同感嘅可憐人都唔撚得。

D字頭喺勵志好出名
屌女無數

係咪x欣茵

屌你老母講你就講啦 唔講就摺埋

係男人就屌多兩獲 快手甩左佢就第二個 你諗下個條狗公都係食你舊鞋姐

隻danny狗係藍底

Sam is such a simp

擺明係唔甘心先去選

Eat 呀傻閪

有錢仔？

想比sam屌

Sam 好似做緊懲教？

好撚嘔心，成日以為自己好令仔，當正自己係明星，但其實周圍啲同學都笑尻佢貼錢上鏡，三色台求其搵件都有氣質過佢，貪佢平渣

屌埋都仲係

東方日報D配圖好有廿年前56K上網既風味

想同sam瘋狂做愛，btw Sam做盛行？

Danny

以前讀u貼佢同一個hall 成日覺得自己好靚仔

Wtsapp仲要有錫錫emoji😘😘 好綠帽feel

做男人做到佢咁都算cheap 條女咁偷食法都唔撚分手戇鳩鳩咁係到怪哂條仔 你估你條女唔撚係雞呀 晚晚酒店/車到比人屌緊啦 一隻手掌邊拍得響呀傻鳩

3個都好撚普通

屌又係你d咁嘅人，無人爆咪你爆囉，懶係知多少少花生好似好撚威咁。係有嘢爆就爆，無膽講就過主，咩「重未無人爆」? 然後搏人求你講多d，咁樣攞認同感嘅人真係低賤過狗，我真係唔屌柒你依d搏認同感嘅可憐人都唔撚得。

本身都可憐受害者 睇到上面有幾個留言
大家都係食開女
個女嘅又咁雞格

狗公真係有樣睇，lizhi成堆人辦，個個以為自己風頭躉，實際成堆會展頭mk

又係熊仔頭條女

政治上港豬
愛情上港豬
牙sam成個人生一直逆來順受

哦 原來牙sam又係隻賤種藍屍
一定俾條女玩完 返工就打鳩入冊手足

垃圾
你條女有寶咩
唔俾其他男人見面？
收埋佢唔好俾佢出黎見人囉

Fb啲comment仲好笑
話Danny太純情，比人攞黎搏上位

睇左做廖碧儀

10個9.9個都係

由9佢啦
仲顯得你小器

lm

PR公司打手

唔怪得班男仔入咗行之後
個個都變哂單身，又話無女朋友
原來咁玩法

根本好enjoy
而家推哂個責任落個男仔度
其實兩個都有啲問題吧？！

其實公開屌冇問題，問題係唔好屌撚完隻厹轉個頭受訪又話咩誤會扮撚晒冇野咁

吓 佢好撚專一架喎，唔識扮識？

佢之前IG話自己178 想知真實大約幾多

中出即飛

其實佢都知道條囡呃佢，唔係隻狗公單方面問題，點解佢唔叫bae stop finding 性賢仔

肯定無178
喺hall 搭lift 撞過佢
估佢174 175 左右

我覺得係條仔發現咗
佢先至要焗住斬欖 扮晒嘢show loyalty

其實我睇佢啲相我覺得佢175都冇 唔知點解感覺好矮 可能係個樣

條友講句嘢都成個女人咁成個IG都係圍繞着佢條女 唔使審一定係弱雞廢柴男

佢係好典型嗰啲大隻冇腦傻仔

你點知的

先集火狗公狗囡 大隻仔可以慢慢

隔成個鐘後先覆

最入

痴線根本條女出哂軌

Mola mola

公廁g

真係狗公樣
耐唔耐見過呢種樣

食埋先唔揾啦

總之都係矮撚扮高
以為自己好撚型嘅柒頭

同埋睇danny仔同臭雞對話
似係臭雞約danny在先，自己仲搵埋地方食飯

係囉 仲要呃條仔話做野 點知係約咗Danny
好大頂帽呀sam仔

係咪都係報道之後嘅事

最緊要除得快
呢種女人好高騖遠
唔可長久

對付佢地最好方法就係
爆大獲，甩左佢 ，
之後全心愛其他值得愛既女仔。

等睇danny仔玩厭臭雞

起碼都叫屌過港姐 當叫雞算啦 Sam哥

但又會俾連登仔笑 笑佢條女一入cctvb就俾人飛
兩難呀samsam

頂帽由頭笠到落腳趾尾

條仔好慘
原本幾like條女

Sam 哥本身都係柒頭一個其實
我係女會飛佢囉
見個Sam 真人，其實好柒
雨革之前做狗，之後走咗
Hea咗一排無啦啦去咗做空少
一年唔夠收勁多警告信
之後去咗考黑懲，比人杯撚到走
都係做咗半年散仔。
總結，sam哥真係一事無成既

狂野空姐係cx 休息多過放假
飛咗好少咋嘛

做兵做到咁真係慘

Danny 窮鬼嚟

當認清條女囉
散就預左散
梗係整臭條女個名先散啦

咁即係無業呀而家？

麼牙啦

典型四肢發達，頭腦簡單
今次佢靠條女派帽俾佢賺知名度，可能會去做健身教練

正狗公

真係好撚憎佢同欣茵

純

臭g狗公都唔係好人啦，一隻手拍唔響

依條女真係變哂，以前同佢一齊好純
讀完大學出嚟變咗一副臭雞港女格又要扮abc

你ex？

講多D唔該 佢而家點好 頂帽除唔除好

三件都係垃圾

駁唔刀

情況好似朱智賢偷食單野
二打六既花邊新聞唔駛討論咁多
過幾日冇人會再理

好似知道D野喎

Danny 煙鏟黎 成日R 我d 煙 做tvb 都冇錢買煙

屌你老母，你收皮啦

回憶最美好
如果你捱到今日 可能唔同睇法

有人會信佢地冇扑過咩

其實發生過咩事 可唔可以講下

stop disturbing my girlfriend 呢個應該都得
Approaching 好似係實體接近意思

推

乜

花生

乜水

潮圖，唔關事

收勁多warning 同俾人杯走 應該講野都幾on9

我估都無添呀
應該172 173咁上下

THIS?

比條女要求 DELETE 返

Danny 幾高?

有冇人可以教下佢
帽唔怕戴
最緊要除得快

講你就講啦
Tiffany Kwan 係咪同2個鬼仔上床條國泰空姐?

佢唔肯除喎

其實3個都係食家

狗公

食家個食相都咁難睇

係啦 住舊hall都知佢同yanyan係sp

Yes 佢2個讀poly既時候已經係sp

係

成隻豬咁

落左妝係完全無左個眉 樣衰到仆街
重要條腿好撚粗。。。

估唔到咁多人識條仔

條眉

Sp群？

係poly出哂名九公喎。。。睇下有無人爆料嫁姐

Danny喺狗公嚟

推呢個，其實呢家仲做得TVB有幾多個真係好人，三個都唔撐

我屌佢老母啦 頂多170比多幾cm佢

真 其實幾時先清算後生仔傾吓計個班？全部後生出賣良知係到發明星夢

WHO?

睇相真係估唔到條仔原來 係個d得大隻無腦，外表同思想完全係2回事。
咁唔怪之得 比條女參選/又比條女綠完都要好似自己做錯

真

呢條唔係比熊仔頭屌緊咩

168-170左右

理大勵志首席狗公

條友仔以前係poly 成德hall 大撚把黑歷史

咩成德。。。勵志啊

唔使爭 邊個有錢邊個贏

More pls

條友擺明無料。。。佢勵志嫁屌

下 呢個熊仔頭條女黎架喎

矮撚

咁人地同danny仔係sp麻

覺得佢同波波好似樣 好似都係個啲樣咁

男扮女豬西樣

唔係嘛 熊仔頭同佢幾sweet

呢條女好大波！

條女實飛佢啦

臭雞

似甩唔到身，恐怖情人

who?

又係呢條臭雞

佢根本硬

有無關係圖整合？
屌原來d靚仔靚女咁多sp早知俾心機入大學

More la

屌 仲諗住叫條仔快啲強姦我 原來咁撚柒

More

咪又係雞

同欣茵加埋應該有178

只要你樣OK
勤力D操吓肌
YEAR 1 D囡囡係趕住破處咁衝埋嚟

帽事架

舊hall某殘廁

你係靚仔入U住hall肯去玩

屌女屌到你腳軟

好多料爆，正

條仔好廢 真男人完撚全唔會擔心

個肚腩縮到

呢條女正臭雞
又唔係靚

你識真人？

選得黨姐嘅女都唔方好得去邊啦

只要你係同佢同期讀poly就知 唔係咩秘密

Samsam同jessica一齊之後都食咗唔少女女啦
打和！super ~~

條仔點解咁柒
戴咗帽仲要唱通街

我又唔知佢而家做緊咩wor
一定唔係搵咩咩才俊個班囉

好唔好砌

有時候睇ig 擺出嚟既野係美好既
不過真實係點圍內既一定知

你講緊Danny 定Sam

Danny la緊係。。。佢得170咋屌
Sam18x

=.=

咁佢個樣真係好過9成連登仔既

其實呢3條友都係一啖擔

依條Danny真係出曬名狗公 原來個個都知

睇個樣都知啦

2:14 成班勵志以為自己係明星

呢個？

唔怪得之前姓李果條女同Danny 分手 睇怕都係終於認清條垃圾9公

頂盡172
紅磚見過幾次

去得選港姐既都係臭雞

真 呢個時勢重係tvb做個班都要被清算

樓上咪有人講佢哋讀u個時已經有嘢

做咩要私底下 狗公好怕俾人知咩Danny都出曬名架啦

癡線 綠撚哂啦喎

條仔好柒😂😂
俾人綠咗咪唔好出聲算囉
而家全世界都知你戴綠帽

有冇人好想Danny仔仆街

有！

好肉酸喎 所謂既靚仔靚女hall?

完全唔知邊到有靚仔靚女最多幾條女谷下奶咁

搞人條女，祝你禿頭+性無能

疑似二人對話截圖曝光，兩人除了不時約會食飯，Danny更做司機管接管送，還以「Bae（寶貝）」稱呼廖慧儀

條女不知幾enjoy
姣婆遇著脂粉客

係 所以呢種女仔要即甩

有次返屋企撘𨋢撞到佢
我本身都唔係高
點知佢先同我差唔多高
應該得172 173

住邊

估撚到
條女太臭啦

TVb改埋節目唔比佢上鏡

真？！咁撚抵死？堅定流啊

我又唔信喎

人地拍拖/分手, 你情我願

關 tvb 撚事?

其實你可以留意埋佢對鞋 佢呢啲通常勁撚厚底

DANNY仔真係好撚柒未撚開始紅就已經收皮我實推撚死你 出嚟打工啦

真 推爆佢唔該！

又sp
又亂搞男女關係
又狗公

認真我覺得啲高層都係睇緊而家啲人嘅反應

係睇呢幾日

如果繼續keep住有推 有新人入嚟爆料/屌

條友好大機會收皮

唔好比佢停

冧掂珍姐就得啦

推 推到狗公收皮

愛回家個導演乜撚嘢都冇做添隨時真係一個誤會咪又係俾人炒撚咗 大台處事你唔係第一日先知呀嘛？不嬲都係粉飾太平㗎啦 呢單嘢如果夠多人屌佢一定收皮

6號之前講錯咁小事都已經喊晒口你就知

今次直情係道德問題 條友真係幾難走得甩

你真係咪撚天真個個都幫珍姐奶西㗎啦

點解繼續仲要幫一個臭朵嘅？

可以喺連登search孔德賢 post 再push我已經推咗幾個

其實呀Sam都係狗公 大家惺惺相惜姐

P 巴，今鋪我撐你啦

道德淪亡

一堆垃...

你有無咁天真
Tvb要捧根本唔會理
肛交敏 蔡思達呢啲姣到出哂名
咪又係繼續做女一

呢啲廉價藝員又冇乜才藝，完全冇保嘅必要

捧佢？唔撚係掛
抵tvb無人睇

Danny仔又贏

條撚樣歌影視乜春都無
未出道已經收撚左皮

Condom

廖慧儀真人皮膚好黑

1. 佢哋本身紅
2. 佢哋都冇Danny仔咁撚柒 證據確鑿

臭雞遇上脂粉客

可以盡情與bae 歡聚

中學個樣幾純

屌多幾次散左佢算啦屌

Sam自己ig都有story係bae,而家變左人哋個bae

貴圈真亂

冇錯，個Sam 都唔係咩好人，成日周圍食女

真 不過主要想收danny皮

仲以為佢地好恩愛

呢啲叫open relationship ?

由佢講參選港姐已經知一定會遇上呢一仗
注定抵不住誘惑 睇都睇得出 好失望

聽講中學條ex好正

大家咁話

條女選港姐之前都成日落lkf
佢d 朋友放ig story都有影過佢d蒲精樣同行為
Story之後有無咩下文我唔知
我都無特登cap低
去lkf玩去蒲無問題 呢2男1女關係有幾亂都無問題
比佢地關係亂既人多的是
不過想發明星夢就預左要面對自己既過去
唔想睇tvb我可quit
唔想睇你我都都可以crit
狂野空姐呢個朵絕對唔係tvb比佢既一個gimmick
而係實至名歸

利伸：cu 朋友既朋友

空姐 tvb 娛樂圈
你地想Expect d咩
搞依D好正常姐

選完就搞咁多野
注定無運行

屌你睇Sam ig都知真大份啦
Danny show親body d相一定係勁撚就光線

德賢BB我要推死你

唔好搞人地啦

定啦 一年成十個 又有唔同科

唔同意入娛樂圈一定係搵有錢佬埋單
但淫底就一定

得十個咁少？！

邊到有得睇返d story

好似係狗黎嫁喎

Danny Hung都有178，鄺潔盈都有165啦咁

報大自己成10cm咩心態

係 記得娛樂大家有條仔叫axxxxx 同個港姐amber有路做人第三者
沉咗幾日依家兩個戀情上哂面仲一齊上節目

自卑lor屌

中學已經好姣喇喎

等你呀

因為唔同屆 所以唔知
有無料可以八下
我淨知佢之前男朋友係手球港隊嫁咋

如果你關係維持到今日 主角可能係你

佢之後去左做左排a&f,再去左馬會做
最近都俾人炒埋

墊吓墊吓咪10CM
個底又5CM 再墊多5CM
得咗

邪教咁撚樣

咪玩啦178
同佢做過野 比盡米7

Tvb自己整衰自己，收藝人門檻愈嚟愈低依家連普通嘅mk仔mk妹都可以叫藝人，真係得啖笑
望返以前嚟比

咁為咩做視后？

Danny條厹，推到佢收皮

Cctvb貪佢夠平咋，真係覺得自己係明星呀？

真。。。推

點解咁多人識呢3條友有無得介紹返

發明星夢

算吧啦入得娛樂圈
預左冇埋條女架喇
到時眼界見識都差一大截
fyy就係人版

臭雞配垃圾
天生一對

扮乜鳩

9成9 鳩up

女-入行無得紅都要食下星
仔-呢行穩唔到錢都要食女

冇做喇好似 同埋佢好似有po過文宣
以後覺得佢好鬼大隻有follow過佢

點解講Fyy係人版
唔好意思好少留意

仲等佢之前成條傻仔咁樣覺得自己bae好威啊選港姐

飛左個醫生之後, 同肛交敏去富二代船P, 而家又同個大隻仔搞緋聞, 愈黎愈cheap

要上位 比人屌閪都要忍氣吞聲

冇人識 不過狗公可恥

無知一問，whatsapp business係點

人地咪話好朋友囉

啲仔係唔會明

臭雞係咁

stop to find係我停低本來做嘅嘢然後去find
stop finding係我停止finding

又係老土講句, 同個靚女拍拖, 扑咁多次, 其實男嘅乜都賺晒, 女嘅就比人話cheap雞, 世界係咁唔公平

個danny本身唔係有女朋友咩

咁少人爆料

一隻手拍唔響既

公開講好啊
雖然已經好多人知隻狗公周圍搵食
但都警剔下未知既女女

p巴

一部機裝兩個wtsapp

掉轉頂帽係你戴
你會咁仁慈？

有朋友識
條女都唔係咩好人

推到孔德賢 仆街

而家全世界都知係臭雞

重點落返去danny到先啦
我淨係知佢一撚定係大仆街

重有咩料爆

藝人?孔德賢

以家D報導亂鳩咁報

要推到tbb做野都要有堅料爆先得架，一味嗌推無用架

又話好多sp

Ching就心水清 傻閪綠帽Sam

貼自己條女張J圖出嚟但用please呢個字求人唔好搵

你係狗公?

條新仔好撚樣衰

呢張圖報紙佬自己整，佢貼WhatsApp 對話

咦 屌
但佢本身都用please

佢老豆做黨鐵

麻煩你上水推多幾次

要合力

會唔會只係 SP 咋?

朱智賢依家都可以翻生解凍啦！

係 真係死窮鬼

隻狗公以前女朋友勁正 好似雞扒妹

d囡肯養佢咪得

btw, Danny 唔係買咗部跑車咩?

有兩隻狗公, 你講邊隻?

邊有米7

咪 ltzeyau
比Danny Hung中出即飛左啦

係中出左咩

真心好靚女同Danny Hung散咗咪好

狗公Danny課重金請條女去芬蘭睇北極光
唔通淨係溫習功課冇得屌咩

ig?

邊到似雞扒妹
Natabcde似D

咁雙方都預咗係會屌啦

係hall都屌到厭啦

聖就聖
但係性人

條女對波夾得好撚假
唔夾一定平到仆街

本身想爆 圖都準備好
前面俾人屌到仆街

去北極屌

快撚啲啦屌

聽聞有有地

快啦

你話又係poly做第三者搶人男朋友個個？

條女仲有啲同狗公Danny仔d相未del

佢熊仔頭條女
咁爆？

仲以為Danny仔係gay
佢ig啲相gay到

真 佢之前條女係poly 真係好正 不過ig private左了

幾靚但唔似雞扒妹

唔係公開秘密黎咩

睇住佢地ig各有各玩真係好搞笑

快啦咁

理閪得佢，而家要danny狗收皮

push

Danny jai做咩唔po野呀

FYY幫佢條前仔買樓喎

食緊bae 唔得閒

Danny狗入得黎負皮就講兩句啦，bae好唔好屌啫？

個個都話好多野爆鳩Danny仔
到宜家都仲未有
爆到佢收皮啦

唔係話幫條Danny
但我諗你調轉左
應該係十條女入行
有十個都忽然單身/冷靜中

佢夠講到入營養學呢科係因為想幫佢細佬啦
最尾咪入咗娛樂圈
佢幫前度買樓都周圍唱
當初係咪想用層樓箍住男友咋

之前喺舊hall做尖嗰時見過Danny Hung真人，以為全世界都望住佢，明星咁款
Btw我係女都覺得自己就嚟高過佢

Push

比tvb照緊肺

掛住中出隻臭雞

有冇相

搵到了 唔似雞扒妹啵

黑肉tiffany劉穎船都係

入得娛樂圈
你覺得係咩人呀

身邊好多人都話佢望落好純好簡單

未睇呢個POST之前都以為佢係純
點知一GOOGLE SEARCH.....

係咪同胡㻗上山車震單野

一睇就狗公樣啦

屌 以為你講danny仔

Sandy to都係

竟然
絲打有冇料爆？
Sandy To我幾鍾意佢
斯斯文文，教瑜伽
比起其他後生仔入面啲女仔形象算係唔錯
仲要好似好與世無爭咁

凍到個閪冰左

推，唔好比佢沉，想幫Danny仔開page同share去tvb有無巴打幫手？

利申：純粹睇條狗公唔順眼

個狂野港姐都有問題啦
一隻手掌拍唔響
係爆就一齊爆

英文好都俾人屌？

感情未解決？

推下先

呢啲女成街都係，爆唔哂

但Danny仔唔同，見人有仔都叫人bae又揸埋靚車出黎人又咁靚仔緊係要幫佢一把

有無多啲巴打爆料

支持

或者落選港姐都有叫開佢bae呢
呢啲有回應先會叫得出
我都想知多啲落選港姐現任男友啲料
佢早排重去咗半島酒店同啲KOL開party

圖or伯母，識揀啦？

等緊你爆料

之前睇過初中嗰陣仲精彩 條柒頭一出道好多爆料po搵唔返

周圍叫人bea

條仔post得段嘢出嚟已經輸咗

Danny狗仲潛緊水

點解唔開po

抽緊條囡, 唔得閒開POST

條女已經del曬同sam影既相
兩個caption已經無對方個名
感情真係脆弱

要稱呼 臭雞

揀左Danny?

應該2邊都係玩
臭雞本色

我係danny屌完就算

Danny仔玩撚到人地散埋

屌 前排先話best bond ever

今日下晝都仲有條仔d相

散左

想知條仔仲有無keep同條女d相
睇唔到

del左部份
最新best bond果個del左
因為佢有太多
可能一時間唔捨得del曬

條仔又可以番去食佢d空姐fd

呢條撚樣真係追擊佢

發覺而家Danny仔反擊緊，將件事講返去個空姐點雞同個綠帽仔點狗公，條綠帽仔唔方好野當然
但而家你條矮撚差隻腳埋去先又bae又盛，另外最主要睇你唔過眼，所以唔撚洗spin,我地會keep住狙擊返你

等page

呢條撚屌個格 唔方好得去邊

唔知點解好憎果班on9仔傾下計果班友 雖然我一集都無睇 都唔知有咩人

Danny真係好狗公樣
之前成日覺得佢同波波有啲野

Tvb 劉穎船望落唔純咩

佢下巴好怪
反而我唔覺得佢純啵

隻雞刪撚哂啲相了

依個post直擊分手全個過程

好似幾型？又係大隻仔？

個班友d樣話佢地係路人樣都已經美化咗佢地

推，唔好比佢沉Bae嚇到ig都無post

呢兩日比較忙，遲d打算開個page list哂Bae由中學(有舊post講佢讀李城壁)去到後生仔d衰野出黎各位巴打知d咩歡迎爆料

希望以後有人提起Danny Hung就可以share個list，唔使再有女仔比條狗公呃更唔希望再有任何男人比條狗公笠綠帽

Danny仔17年否認自己食女無數

估計今次又會話叫人Bae只係一時貪玩一定係我地沒殺左對Danny仔對女性既尊重

所以希望有更多人爆料，唔好比條狗公又無事繼續食女

Danny仔如果你睇到，希望你今次都「隨遇而安」「順其自然」

我信Danny無食女架！係啲女食佢

成日覺得佢似小朋友咁，不過生得高大咁解

Follow定你先

但佢條女d ig story仲過得好好咁
綠帽仔就思人獨憔悴

臭雞真係

咁最後輸家係咪得綠帽仔

唔見佢ig有呢個post嘅？刪咗？

屌佢老母 重係到扮
唔理sam條女係唔係臭雞 你明知人有男朋友又接人又bae已經錯撚晒啦。重想洗白？
推撚爆佢

Babe Danny 以為咁就洗到白

G持！

Babe

G持！十卜！

車～我仲以為佢回應係未食人地條女添
原來都係緊張自己形象

張圖係狗公17年既post。其實早幾年已經好多人爆佢狗公食女，不過佢仲扮乖仔，女繼續食，帽繼續派

相信今次狗公Danny都係諗住深潛一排，遲下再出番黎繼續食女放心呢到一班巴打實唔會比你洗白

btw有無人知tvb投訴email，可以share下Danny d威水史

Danny仔而家應該晚晚屌個臭閪，人地散左更加唔洗就時間

屌到悶就飛

留名花生

睇條女ex個ig大部份都係放閃相 睇落幾sweet 點知條女遇到有第二條仔叫佢bae就

今日bae左未

好撚醜樣 OMG

有花生食喇

我啱啱都想放上黎

其實條仔都小學雞啦，之前咁樣po條女同Danny仔啲嘢上Story，我係佢條女都飛佢啦 依家仲要明知咁多人食花生都po啲咁嘅嘢

都真
唔po都可能唔洗散住
唔散住咋都係

Sam gor 都唔抵幫
一樣係狗公
他朝君體也相同

隻臭雞咁撚多新聞
唔覺得佢可以係TVB彈起

返去做狂野空姐啦

點解前面有人話佢好專一
平行時空

Samsam都食女無數
單身返又可以周圍食

單純睇依單野你可以話佢專一
事實係隻臭雞西痕啊嘛
但你同時知埋Sam以前既野呢

幫sam宣傳下先
邊個咁得閒開嫁個ig 笑4
Ig: bitch113448
幾時開個比danny狗？

專一？

有料到

有冇故仔聽

有個page叫baebaedannyhung
不過得一個post

Bae 一戰成名

諗起之前選港姐果期有人係佢度留cm：你準備好快帶綠帽

小學雞咪好囉，將🎩事悲憤化為力量去復仇，快啲爆曬所有狂野空姐嘅黑歷史俾大家知，攬炒啦

明白左咪分手囉

好似黎料wo 叻仔，男人要決斷啲

應該好快會po條臭雞d閃卡

ho 淫

條女仲想溝有錢老細，想上位？好快應該比無線收佢皮

屌 收左danny皮先啦

小朋友先選擇

comment有個bitch113448 ig ac爆sam衰野

入面d comment都有人叫佢po閃卡出黎

支持！條臭雞真係好乞人憎！

留意到有d留言不斷focus係綠帽仔同臭雞，而家又有個ig專爆呢pair舊情侶,睇黎Danny 仔想咁樣spin去解圍，諗多左喇狗公

無人識你喎屌你老母on9仔

Danny bae好天真好傻

有睇有食花生 條仔真係傻鳩黎 應該無學歷無技能 咁既料做到懲教散仔安安樂樂打成世政府工已經好好啦 夠哂穩定又有得跳pt 但跳番出黎做sales 不過個3條友都唔係好野黎嫁啦

屌，條戇鳩仔剷咗post，唔post都post咗啦，做咩喺度閃閃縮縮，又要同條女攬炒又唔夠膽，真係狗公一個，等緊佢派花生

sam咁快del post

條女仲unfol埋佢

#593『本身想爆 圖都準備好 前面俾人屌到仆街 』
係咪想再俾人屌多幾鑊？ 屌你老母係有心爆就咁多日乜都爆到出嚟啦，唔撚洗久唔久彈個龜頭出嚟旁敲側擊講埋晒啲好似得你知嘅嘢，然後又搏人喺下面留言求你講多啲。都唔明你依啲係乜嘢心態。前面俾人屌到仆街？係呀咁你自己諗吓點解俾人屌到仆街啦可憐蟲。係到扮撚晒嘢，無膽爆料就收吓皮先啦。

又有follow up

中學師兄 個陣已經覺佢好型又大隻

跟進

綠帽哥柒到

成個po都好撚好笑

你條女咁淫，有無諗過係佢姣人啊

我就睇睇下見到佢做華航空少

屌完咪走囉呢d女養唔熟
又唔係特別靚
黑到賓妹咁

姐係sam?

重點：whatsapp得9張相 姐係有del開

想人爆料要打咁大段野
我都覺得你好可憐
追post啦on9仔

讀多一次 真係覺得你好慘
好難想像你現實係個幾大壓力既人

認真覆 屌你老母個個好似你咁撚得閒朝早8點上連登屌人老母咩
mon9 狗係咪張嘉俊本人ac啊?
衝出黎咬人唔爆料又唔撚追post

我有追post，亦見到上面有人爆料，但唔係你爆呀嘛，之前唔係好威話咩有佢同咩tiffany kwan d料咖咩？仲未見你爆？

老老實實有無料爆其實我真係唔係幾care, 你繼續收埋啲料唔爆唔通我少舊肉？只係幾睇唔過每次依啲post都有啲你咁嘅人走出嚟扮晒知內幕嘢又唔講等人求佢爆料，唔知搏乜。

8點上連登屌人老母？ 我唔喺香港駛唔駛同你入紙申請呀？ 你老母無同我講屌佢都要book時間喎

平行時空做港豬

飛雞日日俾西仔抱住中出架啦

咪玩啦 係黃既唔撚會埋沒良心入tvb發明星夢

條仔係咪偷睇條女電話

用手機影mon
明顯啦屌

理大出事......平行時空

真正做兵好榜樣

有時真係一物治一物
個綠帽仔以前玩咁多女
宜家就比呢條女玩翻轉頭
真係天道好輪回

岩呀karma

入TVB想做明星
都唔方好得去邊

唔係

條女去選港姐，唔係俾帽你戴都預左搵藉口同你散啦

估唔到TVB無人睇都要貼錢

請問佢係TVB幾多線明星？

收到料TVB打算放棄廖慧儀

TVB 放棄Danny啦 又唔係靚仔 又矮仲要溝人條女 唔好比佢紅!!!!推爆

咩係西仔？鬼佬？

快啦打鐵襯熱啊ching

5分鐘唔會阻你好耐啫

Lm

連登仔唔知有幾多係識英文

都無諗住簽佢

仆街 乜料都冇都推到咁多頁 咩事 係咪個個都鳩吹大會

屌那星好多都話有料爆轉頭潛水 就嚟41頁啦屌

E個又係第二個仆街 有女仲去lkf溝女

最好笑係衝出黎笑人又唔知係自己柒左

真，gerund係講緊小三定小四學既

係咪支那仔黎？個款好似d官二代咁浸支味出晒黎

我覺得佢個樣有啲似朱慧敏

都係姣婆

根本係純文字吹水大會 個個都鳩up冇本 定係班垃圾毒撚比人溝哂d女唔抵得 又唔敢現實話人 就上黎做鍵盤戰士?

唔俾佢贏係啱嘅

Danny朋友定臭雞朋友啊

好正常

話人冇料爆吹水就係佢地朋友? 底能到 乜野LOGIC黎 你見到樓上話有料爆果D爆左去邊? 咪得D字 講事實都比人屈係佢地朋友 ON9到

緊張到 冷靜啲

落選男友

條仔同果個咩陳欣茵都肯定有路

兩個勁克人憎

果個咩欣茵都係

其實應該係想講個find字...
Suppose應該係想講唔好再搵佢女友 stop approaching/contacting
Finding係尋找 佢女友冇唔見到 所以唔應該用find

其實仲有個秘密，Danny有係ig dm女女約炮

有傳聞話有次係poly hall撞到同緊人玩菊花

Danny 點對中學條前女？

都係個句啦 唔敢講自己可以爆好多料
不過danny同yanyan poly既時候已經sp關係

個個yanyan之前係唔係比人爆佢係熊仔頭女朋友？

嘩

有幾出奇啊

諗極都唔明熊仔頭 點解可以接受條女去CCTVB

估到啦

自己 LOGIC FAIL 駁唔到 柒左就叫人冷靜D 樣衰到呢

雞，全部都係雞

果時佢地幾歲？

danny本身唔係有個一齊左好耐嘅女朋友？
嗰陣ig仲做到好好男友咁

你講果2條友。。聽都未聽過。。

佢中學女朋友都唔差 之前有follow

邊一個先

好多bae

呢個係咪拍咗好幾年嘅女朋友？
佢話而家重有聯絡喎
做得返朋友

個樣幾純果個
唔記得個名

貴圈

一隻手拍唔響
男嘅狗公
女嘅唔受佢又點會送到綠帽
飛雞真係無叫錯 分分鐘之前在職果時都不停食鬼佬闊過西隧
臭雞真係臭雞
搞單咁嘅嘢出嚟繼續乜都唔理扮傻照出post照出story 打卡影相去玩
隔住個mon都聞到臭西味

真亂

綠帽仔俾臭雞飛完，Danny仔ig出現返搞散人地再以勝利者姿態回歸

真
SAM 快鳩D放閃卡上黎

應該陳欣茵D床技有D料到

一早中出即飛左啦
依家FULL TIME DM屌女比帽人戴

應該啱啱夠秤

190咁上下 上次喺街撞到佢高我個半頭

你得160

個danny hung有d似個小學雞YouTube 啊Ben

綠帽Sam 有冇諗過係自己廢

可能佢識得Danny

合理綠帽化撚出現

有乜問題

熊仔頭黃到仆街喎

又放流料

條仔都幾on9
做男人做到咁無面 飛咗隻雞去啦

有人cap圖就好啦

唔止架喎

Kwanyuet好正
可惜冇左ig

黃心穎2.0

陳欣茵唔係熊仔頭女朋友？

等1個鐘都無聲出
明顯係丹尼追緊女方
女方係強權

佢係話自己唔會唱，但冇否認自己食女無數

有冇消息呢

跟進跟進

睇嚟師兄熟啲

推 Babe

唔係wo 佢地轉左時間1930
之後女方七點半先搵佢都幾正常
btw danny仔話想轉時間帶佢去個地方
然後條女話can request

係就快。隻臭g咁早就博出位到咁， 遲早出事

條友緊張到

想大隻仔快啲公開同飛雞拍嘅性愛影片

想睇佢扑熊仔頭條女

住舊hall扑到厭啦

Pish

攬Danny仔？

pushhhhhh

宜家間唔中都有打友誼波

兩個二打六, 年年有幾十個爭住上啦, 駛鬼攬咩, 直接棄用

好撚羨慕條撚人又唔係好靚仔, 矮仔又係死窮撚, 仲有咁多女女食

個danny同條臭雞係咪平排

屌search 完發現仆街有樣睇，個樣好似

飛禽類，呢排大把貨源供應，食到有d厭

推到熊仔頭睇到

相由心生

揀得條會入TVB 既臭雞都預撚左啦

未入tvb poly既時候已經係臭雞

笑死人

即刻玩番

屌 出哂名啦danny hung

佢都幾柒

有料爆?

社會垃圾就係呢啲
抵你一世做窮撚

Space d top up 好似係

可能想飛廖慧儀好耐
借danny過橋

187都中下

真係得高囉 ，樣真係柒
樣danny仔真係>>>>>>>>>>>佢

咩app?

月尾開劇，又比連登仔燈中

拍咩

推一推post, 乘機再屌你。點呀死狗啦? 「圖都準備好 前面俾人屌到仆街」 慘慘豬囉俾人鬧兩句就嬲鳩，好難想像你現實係個幾自卑既人。「準備咗咁多圖，點知依家無人求我爆料添，仲俾人發現我咁可憐想搏大家認同，嗚嗚」
btw係呀我又朝早上連登屌你老母啦，on9仔其他人幾點上連登都可以攞嚟講，要講嘢幾撚無point幾撚無道理先會攻擊上網時間同諗住屈對方係事主本人？

未知呀

邊個拍

唔知呀, 係佢自己講有劇拍, 擺明寸爆連登仔啦

巴打好似知道d野喎
講多d黎聽下

夠賤先有機會啱晒大台

呢幾間野難得仲撐Danny仔，市場定位係狗公

平面方角仲犀利過胡鴻鈞

啲人愈講佢，即係代表佢愈有新聞價值

好

唔係掛degree 都冇咁肉酸

Danny 仔 都已經幾樣衰 呢件仲衰過Danny仔

Top up 都係degree

Top up 讀小一年
多數英國u三年畢業

呢樣憎，真係得高大，樣係柒

收到風條友開始俾人雪藏 逐漸抽起啲JOB

唔係話有劇拍咩

佢IG咁樣俾人屌你覺得啲高層仲會信任佢？

佢自爆165cm

到底要幾撚弱智先上水回應呢句垃圾

睇睇下幾似 TL

cls
100死唔死都有新聞

邊到 想睇

最新個po既留言

人生嬴家囉~咁多女女SP
得165唔多靚仔窮撚, 又如何~

熊仔頭搵件入TVB 既女抵你死

游大東呢條垃圾幾時先收皮？
成個做tvb打手

做乜

danny仔165?

空姐ig又有野爆，講緊ex

sam哥每星期一次聲稱去跳樓搏注意、搶電話、跟蹤人呢啲事蹟都聽過唔少

真係好鍾意港姐放低啦sam

唔係個時未了解清楚就放料岀去俾報紙就唔洗搞到依家咁啦
我係女都好難同返佢一齊，柒到岀國際

岩呀，太緊張人地，弄巧反拙

佢真係痴晒線

其實唔值得可憐，佢係賤臭雞一隻

佢份份工都比人踢走, 好明顯有性格缺陷, 甚至係情緒問題

估唔到食女無數經驗豐富嘅男方都會為女死為女亡

而家睇落 物以類聚真係無講錯 3個都痴線佬黎

中point

可能一齊果陣扑野冇影到閃卡同片
依家後悔啦

因為佢知佢食唔返依個質素啲女

真係好柒 回應完全避重就輕即係比人講中曬啦

兩個喺度公開自己啲戇鳩野，而家全世界都知道男嘅變態狗公，女嘅賤格臭g.

仲想搵老闆，入娛樂圈？

都唔夠對狗男女藝人柒

加返啲標點符號啦屌

但落選港姐都周圍撩仔
兩個都唔係好人

Sam

其實條女入咗娛樂圈同你分手係冇咩關係
你係有料既驚西咩Sam哥

等睇廖慧儀跌落谷底

個Sam好慘但又好柒

其實個女仔就根本冇諗過返轉頭架啦 真係鍾意既就唔會咁絕情 而家個男仔又唔知咩事將所有野都放哂出黎講 一個唔輸得一個又要面 根本兩個都係唔夠鍾意 完

唔覺邊忽慘